個撚個喺到講BNO

知唔知反送中運動有幾撚多被捕手足喺冇BNO
你地走撚曬 佢地繼續留喺香港受苦 我屌你老母

齊上齊落

煲底見

因為你冇啫

唔通監獄見咩

唔講BNO又有乜好講

On99

咁你想點？去劫獄？

唔通留係到同你班失曬憶既留港撚捱?
屌係老母, 360日日成村人入去打零食, 元氣晚晚門口排長龍
叫你地食少陣藍店都做唔到, 仲留低做咩?
你想叫人留低陪你一齊做公務員定係食藍店?

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

咁你真係好危險 唔去申請難民?

香港係要有班傻仔墊屍底，你真係光復香港時代革命?講下笑咁認真

走同留都係手足，分化請 BLOCK，拉

其實無必要針對BNO
只要加拿大同澳洲政策開始
到時都會多人傾

如果有能力又無顧慮
而又唔肯離開舒適圈 就抵死

至於走唔到嘅
可以做嘅事 唔多
甚至無辦法幫

佢哋有佢哋係入面坐監
我哋有我哋坐移民監

屌你咁直接做咩

事實係唔好聽

agree, this is true ar

yep, 仲有好多途徑可以走, 自己 Google

澳洲唔係開始咗？

有得走又想走嘅唔通唔走？唔通要留係香港同樓主依種人生活，俾你地魚蛋論批鬥？

其實要走大把方法，唔一定要用BNO去英國。去其他國家由language 學起，再落地生根生活，都好多出路

第一日識香港人？

煲底見，已經變咗倉底見。

香港人走光
唔走點光?

咪就係 根本就係到利用班年青人幫班政棍撚革命
搞唔撚掂就玩逃亡

講又要問你呀? 人就係自撚私架啦. 有得走仲唔走? 你出得呢個POST 就知你係ON9仔,仲係入世未深. 屌撚醒你呀而家